年輕人，究竟有乜嘢動力驅使你窮都照生仔呀？

係愛定係責任呀

個套穿左啊 屌你老母

穿撚左呀嘛屌你

你個套壞咗呀

窮到冇錢買condom但又要R痕

無錢買套丫，吊你個西

係養兒防老呀屌你個閪

家計會咪有囉，屌屄一條龍服務